Задача:

- У каждого проекта есть свой телеграм чат, который нужно транслировать на страницу проекта (например последние 15 сообщений)
- Необходимо сохранять состояние чата в чём то типа редисе/рабите.
- Путь такой: пользователь заходит на страницу, мы проверяем обновлялся ли чат больше  минуты или нет. Если больше минуты - запрашиваем у группы проекта последние 15 сообщений, если был запрос меньше минуты назад - показываем то что закешировано
- Сообщения старше месяца из рабита/редиса можно удалять.
-  Нужно подготовить контроллер для вьюхи, вывести туда список этих сообщений. 

- Страницы в процессе вёрстки, но посмотреть можно макеты здесь как оно будет  - https://www.figma.com/file/NlikNEJQHliYlxI3MHhiSW/Share?node-id=2946%3A1036
- Нужно реализовать в виде отдельного микросервиса на python. Репозиторий здесь https://gitlab.com/grandcore/ms-telegram-messages



Задача в трелло [здесь](https://trello.com/c/R4TlCjfW/24-%D0%B2%D1%8B%D0%B2%D0%BE%D0%B4-%D1%87%D0%B0%D1%82%D0%B0-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0-%D0%B2-%D1%82%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%B5-%D0%BD%D0%B0-%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%86%D0%B5-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0)


# Запуск
1. Установить зависимости из requirements
1. Создать `.env` файл
3. Запустить `./start.sh` для сервиса
4. запусть `bot.py` для сбора сообщений

## Документация
Документация доступна по адресу `service_url/docs`